記唔記得藍蛆話今晚出動呀

樂富，黃大仙，今晚觀塘。睇撚住呀你班藍蛆